{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140790?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 델루나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をする場合、人数の追加やペット同伴の場合は事前に連絡を取り、追加費用が発生する可能性があることをお知らせください。 人数超過で入室が不可能な場合は払い戻しができず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者は宿泊施設の規定に基づき予約及び利用決定がなされ、入室と退室時間を守らなければなりません。 客室および周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあります。安全のため、お魚やお肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用できません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒などで他の利用客にご迷惑になるような行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 チェックインの際には、予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどをご利用いただけます。 ペンション内にはキッチン、屋外テラス、禁煙客室、ミニプール、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニなどがあります。 バーベキュー場はレンタル可能で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 カフェはロビーに位置し、ペットは入場できません。 周辺にはコンビニエンスストアが隣接しており、駐車は20台可能です。 ペンション周辺には全州韓屋村、客里ダンキル、全州動物園、完州BTSヒーリング聖地などの観光地があり、近くのグルメ店としては華心スンドゥブ、第一食堂、自然の庭、テトンバブなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に連絡を取る必要がある場合はありますか？",
            "answer": "人数の追加やペット同伴の場合は事前に連絡を取り、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過で入室が不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数超過で入室が不可能な場合は払い戻しができず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊施設の規定に基づき予約及び利用決定がなされ、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあります。安全のため、お魚やお肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動について何か制限はありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒などで他の利用客にご迷惑になるような行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキッチン、屋外テラス、禁煙客室、ミニプール、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はレンタル可能で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェにペットは入れますか？",
            "answer": "カフェはロビーに位置し、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か便利な店舗や施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアが隣接しており、駐車は20台可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には全州韓屋村、客里ダンキル、全州動物園、完州BTSヒーリング聖地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "近くのグルメ店としては華心スンドゥブ、第一食堂、自然の庭、テトンバブなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 778
    }
}